有冇人食過軍糧

近排行山唔想帶香蕉個d食，我上網睇好似好正咁，有冇人知邊到有得賣